其實讀書既動力係點黎？？

唔知點解個人好懶
無乜動力讀書
project唔想理 quiz唔想溫
assignment 唔想做 堂唔想上
但我見人地真係好有動力溫書讀書上堂
究竟佢地既動力係點黎
有無人教下我

但我根本唔想同人比

人生得返呢樣可以做 可悲既人生

人醜就要多讀點書

無興趣

咁算係動力咩

好奇心

聽你講完 我照咗鏡 即刻有曬動力

呢樣真 真心鐘意果科 想了解多d就會努力讀

最港豬思維
小學就為升中
中學就為升u
u就為搵工
搵工就為錢

我已經係對呢科比較有少少興趣
但都無乜動力

我記得讀書最叻嗰陣係比人激返嚟

有人鬧我咁落去唔洗旨意升原校
好撚嬲就爆咗seed

都係無動力

Yes I am gay

屌 就算而家有人話我廢
我都係會好同意佢
而唔會嬲

我都係冇動力會溫書讀書
但練波練體能我又可以好自覺每日朝早都起身去做.

唔夠膽同佢地一組

父母壓力

我連搵一樣我有動力去做嘅嘢都搵唔到

諗下自己想成為一個咩人，有人想做成功人士，有人想hea一世

啲人努力讀書係因為佢個目標係做成功人士。如果你目標係hea，你完全唔需要努力讀書，hea緊都係向緊你既目標進發

係責任呀DLGH